法國成個波台，有一隊西波特別串

之前拎第四有得踢附加賽嗰時，抽阿抽曼串撚過馬撚

我地已經提左佢地：睇埋歐霸先啦
佢地仲要聲大大：嘩 贏撚硬㗎？

答案：係呀！死利狗！

一隻負評

諗落又係

串唔起？

又點?我地利英超最多歐聯串下唔撚比?

洗可洗甘串

潛足咁多日

屌 之前原來有利抽呢2球波
唔記得開po抽Tim

我諗佢地下次出嚟，
應該係入到小組賽時...

最怕係班利狗潛太耐浸撚死哂咋

你又唔洗擔心，曼狗潛左成季都未浸死

駁吾到

唔洗爭，兩隊都係立殺

咁係因為你面皮厚姐

樓主洗唔洗咁小氣

參與歐聯先係遊戲既開始

一，二月果時我地捧緊盃wo
不過我地一有盃捧，你就話垃圾盃黎

猁過到附加賽先講啦
小組賽見

留名睇猁狗：見雲加無人陪想落去一齊踢下霸氣盃咋

你有你話垃圾盃，佢有佢話垃圾利，無衝突既反正一隊鐘意囉冠軍，一個鐘意囉亞軍，目標都唔同